［目標清晰］眼光唔好放咁遠，專注番5大訴求直至政府跪低

屌你老味，泛民至撚屌係咁R區選票，青山派又洗版講永續基本法以為有得翻生，無端端拉撚埋陳浩天落水, on99，搞到成個連登烏煙瘴氣。

首先，送中條例唔理係暫緩同撤回，眼前威脅可以講係暫時消失左，當然完全撤回係必需要繼續爭取。

目前仲有好多被捕示威者未救出黎，仲極有可能往後有清算既檢控行動。

大前題！ 釋放示威者，無條件撤銷撿控，承諾不秋後算帳。救到人救埋自己咁先係贏左呢場仗。

需要不斷保持聯絡，維持關注度，只要政府一有行動就要出手阻止。 明白咁樣打長久戰會好心力交綷，所以咁多位行動派既前線，先圍內組織起黎就諗下點樣維持運作，呢到有大把人可以提供資金同人力支援

最重要！ 係每次行動都要準備充足，有banner, 將撤銷檢控既訴求講出黎，同全世界講一日唔撤控，大家都唔會收手。

71係做野既好時機

但係前線做個班要準備好文宣，到時有唔少泛民，熱普城既屎忽鬼過黎騎劫。你地係行動前，要清晰表達訴求先。

做乜都唔係重點，而係要俾全世界知你地要得到咩成果先會收手

見好多宣傳海報都做好多莫名其妙既行動，但就係無好清晰咁表達訴求，與其唱歌倒不如搵條友講完撤銷控罪後，就立即開佢波

推！

屌你老味，成班泛民水兵係到洗版R選票，仆你個街